南韓知名女團竟爆出暴力欺凌事件

牙閪暴力欺凌我老婆仔

抵打

非

不了

拉，on9 post

拉

關我jen咩事==

打得好

米癲拉

蝦我老婆

我老婆來

老婆就老婆 仔就仔 咩老婆仔

覺唔覺reply剩係回一個單字既大部份都係個腦有啲問題？

樓主個腦有問題

我除外

你啲post依家好撚低質，無聊當搞笑

印度佬真身

其實同我都幾似樣

我幫jeongyeon開年

我保護她

試着使用他而非她

佢老婆係仔。